有幾多人仲要返工架？

大家搭車有冇警覺性高左，邊個有唔舒服就彈開？

日日撘車返工放工附近都總係有2-3條友係咁咳

me sad 9
武肺爆發咁耐以黎我都無停過工diu

大家咁話

無停過工或者home office過

如果遲d一日幾百過千確診。大家會唔會辭職？